老鳳點睇圣旗

还真牛B

似係ASUS特別做俾蚑那狗嘅旗下品牌
留返俾蚑那狗買就得

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問熄燈使者(狗隻#171742)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?